小弟發覺坐巴士上層前排多為不正常人士

一係撈鬆
一係賓賓
一係鬼佬
本地人嘅多數係毒撚或者智力有問題，例如扮扭軚兼讀報站
一係對住前面風景指手畫腳自言自語，行埋啲都驚佢抆把刀出嚟吉人

利申 最愛坐前排

坐前排多數想自殺

直到你刮到我

賜座男

收聲啦 死八婆死八婆

答巴士唔坐上層頭位不如唔好搭

最唔正常個啲 就係某啲撚人好撚鍾意用個膝頭哥頂鳩前面張櫈 搞到前面既人係咁比人頂鳩個背脊

最唔正常既係好多位仲要坐走廊位既人

唔想玩手機多數坐最前睇風景
利申 廢青

撞車死前排先